邊條撚樣話五區起義，而家得小貓3,4隻，幾咁肉酸

平時維園都唔夠人 而家仲分散晒 人地停地鐵就係想你分散
而家外國傳媒想報都報唔到

一點都未到

話撚左分區撚都係怕死垃圾黎 咁驚係屋企就得 出黎唔係玩 未打諗住撒 未行諗住點做 點會成事

未行諗住點走

所以我老虎都過海

分區係助popo助攻

過海先係正道 主場 佢夠膽咪全封所有站 所以渡海輪 更加比人睇到決心

push

唔搞啦

不推文
拉

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

POPO: 計劃通

五毛返去食屎啦

五毛POST注意

過海，過海，過海，集氣，如果分區不如番屋企打飛機，禾廢老野都過海😡

與其散播失敗主義，不如全力支援今日會出去嘅人

今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

麻煩大家全力打網戰，幫手贈慶！！！

1. 哨兵隊：mon實各大直播平台，將黑狗嘅部署同埋最新情況報比各哨兵TG group
e.g.

2. 網戰隊：
A隊=>喺twitter將今日嘅示威行動（e.g. HKAA喺維港舉美國國旗）以及黑警戒嚴舉動（eg 搜查氣球/查巴士）推出國際比各大KOL政要同媒體（e.g. Solomon Yue/CNN/New York Times...)

B隊=>都係喺twitter做嘢，但係做嘅嘢係真·贈慶，就係玩鳩匪慶hashtag #china70 #chinanationalday，用呢啲hashtag post 有關我哋運動嘅嘢，或者係中共70年嚟嘅劣行，再或者post句「天滅中共 亡黨滅國 God damn CCP」